Holmes liep langzaam rond en na elke en alle van hen met belangstelling zien.
"Wat zit er in?"
vroeg hij, tikken de kluis.
"Mijn stiefvader de bedrijfsstukken."
"Oh!
You have seen inside, dan?"
"Slechts eenmaal, enkele jaren geleden.
Ik herinner me dat hij was vol papieren."
"Er is geen kat, bijvoorbeeld?"
"Nee.
